做個統計 女user入

聖誕想收
物質野定
心思野

耶穌生日關人乜事？
係都耶穌收禮物先啦

耶穌生日要諗送乜俾港女，睇唔透

利申，女user

想俾男朋友中出

已投

因為啲港女想收黃金、乳香同沒藥應節

想含撚

帶埋你條j出返去啦

此風可長

基

有樓有高潮

y not both

而家香港地，最多送黃金、body lotion同panadol
無乳香同沒藥，頂住檔先

十八歲以下:心思
十八歲以上:物質

想食野

十八歲以下都係物質啦

我條女識你咁諗就好

大勝

淨係想同男朋友一齊拖住行，拍拖行街影下相
一齊去食譚仔都會好開心

疫情下又無夜晚堂食，真係少見左好多，珍惜一齊既時間

好女仔

好想比男朋友大大力插我再中出

心思野😍

你勁撚咸濕

真係，一齊拖住周圍9fing已經好開心

點夠sis你黎